[中立球迷討論區] 皇vs拜 & 李城vs馬體會 II

都完場啦屌...

1分鐘

唔記得揀返波台